見過最離譜考到車牌既人

以前識個女仔，身高一米五左右，手軟腳軟
佢嫌駕駛學院貴，自己搵師傅考棍Van，仲要考天光道
佢考果日我陪佢去試場，佢考完落車同我講，佢頭先拉手制唔夠力，要雙手先拉到，個考官睇到眼都突。但最後，佢一take pass

咁考個陣又無話一定要一隻手拉手制
但一隻手都拉唔到會唔會太過份

咁又無話一定要一隻手拉handbrake 先合格嘅
無蹓後咪得囉

雙手離軚盤

會唔會渣得耐雙手都唔夠力扭軚

佢考完牌叫佢唔好揸車害人la...

女人渣車

可能連BRAKE都無力踩添

考牌官先係馬路殺手

咁佢可以適當操控架車咪得囉
冇話唔夠力單手拉手制就唔揸得
何況大部分時間都係架車停定先拉手制
除非佢玩飄移就要單手行緊拉姐

因為個官覺得佢考完都唔會揸

因為佢係靚女

用口拉

樓主都識講係女，條褲短少少就pass到

低胸背心嬲屌裙加請考官食兩個波餅，冇炒車返到試場就pass